Marco真香港人

Marco真心為香港人

今日單嘢人神共憤
開po係為增加士氣
等大家知除咗抗爭緊嘅手足仲有人會支持我地